支那口交部：不理解澳洲港生設立連儂牆時被中國人襲擊報道

有報道指，一批在澳洲留學的香港學生，在當地設立連儂牆時，被200名中國人襲擊。

外交部發言人華春瑩表示，不了解有關情況。

被問到事件會否影響中國形象，華春瑩認為，這句話是有強烈的誤導，首要要問香港的一些人這樣做，有沒有擔心香港在世界人民心目中的形象，他們的言行是否有利於或是無助於香港積極正面形象建立。

選擇性失明

而家衝擊係d 支那生番喎

支那狗

邊忽誤導？講啦，講啦嘛

首要要問香港的一些人這樣做，有沒有擔心香港在世界人民心目中的形象

淨係個中國人喺世界人民心目中冇形象可言 身有屎啊？

香港人咪建立緊正面形象囉

有沒有擔心香港在世界人民心目中的形象>沒有擔心
他們的言行是否有利於或是無助於香港積極正面形象建立>有利

華春瑩 > 李肇星情婦, 落過仔

呢個支那口交部真係好煩

指鹿為馬，顛倒黑白，自我感覺良好，中共的一貫作風，林鄭政府更發揚光大。

所以話點解支那狗每次都要讀稿？
因為正常人有少少邏輯都講唔出口

香港人好正面呀，被欺凌嘅形象

九唔搭八

訴求已經好清楚
表達意見既形象囉

支那外交部講野一向咁仆街

華春螢唔係收左皮？

係拆牆D人破壞自己國家形像多D

我地嬴晒民意喎
你唔係連國際報紙報乜都唔知呀?

唔駛你理解，澳洲政府同 Immigration 會知點做就得。

全部反話 痴撚線

梗係不理解啦

你有鳩連儂牆咩

百度一下啦垃圾

貼memo 紙都上升到呢個層面...成班爛仔咁黎拆牆仲樣衰啦

正面形象
而家外國人企哂香港人依邊, 你大陸人的言行形象就真係消極負面喇

即係認香港人唔係中國人啦
平時啲五毛又話唔識分嘅？